（工作需要）有冇Apps可以係段片加邊框

是咁的，工作有時候需要將自己拍嘅教學短片放上公司facebook
有冇咩apps或者剪片用嘅軟件可以加邊框上去擺字